見到恆指咁既走勢 527不問價 all in 牛！

仲以為股市樓市有排跌，就咁睇外資似乎唔想走？到立咗法，唔怕走唔切咩？

快 成功既話聽日收市睇樓

留名先

連燈仔睇牛